【重申】通訊兵加哨兵好重要

最好當然係熟地形嘅人同跑速有咁上下嘅人做，可能身旁要搵多個partner幫手做下防守。就好似打LOL嘅下路咁，ad (i.e. 輸出位置)要打得順，都要有個好support係隔離幫佢做好視野插好眼，咁先可以做好個節奏。

另外，一定要著對有跑速加成嘅好鞋。

純提議，大家加油，team work

推

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

打機重點大家一定要時時刻刻記得

只要鬆懈一刻都有可能搞到自己搞到其他位置，影響節奏

緊記緊記

大家一定要諗起support嘅重要性

職業選手perkz都係咁講，一個好support能帶你起飛

前線勇武已經被共產黨大量混入，製造事端，黑白兩道都係林鄭演戲，我已經見到事情好快結束。

大家請善用起底功能

好想多d人睇到啊

大家都想快d升rank ga ma，係唔係? 此資訊好重要

睇啊~好短咋篇野

問題係

所以我講緊嘅係要跑得快嘅人做，真係要跑住咁報，跑住插眼

比general嘅玩家知。精英小隊有經驗support自然ok，但一般玩家都需要即時知道相應資訊，咁先可以減低傷亡，

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

有，但唔多。

7/10

8/10